未放榜點解要有謝師宴？

未放榜就慶祝？

放榜就沒心情慶祝

放榜之後就要改名做鴻門宴

放完就係謝屍

謝師宴有名你叫 係表達謝意既意思唔係慶功 唔叫慶功宴洗乜等放榜 有心多謝老師既話成績點又有咩影響

考得差無成績都要感謝？

教得好同讀唔讀到兩回事黎既
不過香港好多老師都係食屎狗黎

咁謝師宴擺明係for表達謝意啦 你唔想多謝可以唔去 如果你覺得個老師有幫過你你自然會去啦 你覺得係教畜無論你考成點都唔會去啦 關考出嚟既成績咩事

放左果d 叫和頭酒

考試成功點解唔請考評局

同 平安夜就要 whatsapp merry Christmas，年三十晚就要同人 恭喜發財 一樣，心態問題，乜都急。

的確唔係 所以我唔去 但樓主宜家講緊唔係呢個問題 宜家謝師宴變質咪唔好去 就算放榜俾你考狀元 乜又會係真。謝師咩？